（突發）千其唔好去北角個間恒生

岩岩係恒生排隊拎錢個陣，見到有個女人係櫃枱冇啦啦暈低咗，標哂冷汗，重點係個個女人係冇帶口罩。

啲職員完全冇同我地交代個客暈咗嘅原因，淨係扶起咗佢，坐埋一邊，過 咗一陣個女人就自己離開咗。

如果個女人真係有事，啲職員全部都係計時炸彈。

北角區嘅手足，自己睇路

訓覺

可能人地準備左去登報紙交代呢？
等下啦

北角邊間恒生？